吊那星 石飛聯個新領隊叫Bottom 唔怪得知會落到bottom啦

一睇出場陣容見到冇麥哥就可以放心allin李城，係估唔到輸5粒

佢未帶隊已經係bottom啦

我柒左？拉！

樓主禮拜日一完就上水狂9up

10/10
撐賓

pish

牙古路入波+鍾先生上水 你條撚樣就潛成日？

尋晚踢完90分鐘 要休息

我呢邊未完星期日。

有冇入波

入左球12碼